プレイするたびに接続が変化するダンジョンを探索しながら奥へ進むアクションゲームです。
ゴールマスから奥に進んでボスを倒すことでクリアとなります。

ビルド済みzipを解凍するとすぐに遊べます。
(想定では1プレイ20分～です。)
敵は色によってレベルが設定されており、ステータスが強くなっていきます。
赤 緑 黄 青 白
弱←―――→強

XBox360コントローラー想定ですが、キーボード＋マウスでも十分に操作可能です。
(個人的にはキーボード+マウスが楽です。)

【タイトルシーン】
ＷＳ　　　　　カーソル上下移動
スペースバー　決定

【ゲームシーン】
マウス　　　照準の移動
左クリック　左武器で攻撃
右クリック　右武器で攻撃

ＷＡＳＤ　　　移動
スペースバー　ジャンプ
左Shift　　　 ダッシュ
左Ctr　　　　 スーパーダッシュ
Ｒ　　　　　　リロード
Return　　　　(ゴール上で)ボスマップへ移動
Ｆ　カメラ切り替え（一人称←→三人称）
Ｆ３　デバッグアシスト（ゴールマスへ移動）

【ドロップした武器の近くで】
Ｑ　武器を左手に拾う
Ｅ　武器を右手に拾う

担当箇所
・全ての敵の挙動
・アイテムの拾得処理
・ＧＵＩ全般の作成と更新処理
・エフェクト(武器以外)の作成
・ステージのビジュアル作成
・敵モデルの作成
・ボスエリア全て(ボスモデル、ステージ、ＵＩ、演出等)
